有冇人鍾意濱田雅功？

なんやぁぁぁぁぁぁぁぁ